928夜晚在尖沙咀天星碼頭看到一個綠衣女子, 一見鐘情了

她應該是金鐘集會完坐船過來, 大約晚上9點幾
她落船後獨自一人沿途邊走邊叫口號
她擁有堅定澄澈的大眼睛, 秀麗小巧的鷹勾鼻, 如黑鑽般的黝黑膚色, 柔順飄逸的長髮
在芸芸眾生之中, 她散發出如清蓮般脫俗的氣息
我不禁被她深深吸引住
看著她漸走漸遠, 久久不能回神
到此刻, 滿腦子仍是她的倩影, 唉

防暴綠

贏左煲底先有得見架

始終，難以忘卻那綠衣女子，唉
她的樣子與陳凱琳有幾分相似，但是下巴沒有那麼長，比陳凱琳更美
最難得的是，她內外皆美
自知配不上她，只望她能得到幸福